會員劉穎鏇 支持記者影示威者大頭相,內有其可疑帳戶紀錄

1)條友竟然話支持香港記者影示威者大頭
記者報導絕對可以影示威現場
但影大頭零新聞價值,市民有需要你zoom埋去影示威者有無暗瘡?
更唔好講香港警暴震動各國政界, 香港記者故意影大頭等同配合納粹暴行

2)而條友把唔認同香港記者呢種行為 撈埋藍絲屌記者黑記講
明顯就係大陸五毛的老屈手法

3)點解#760會員編號可以零記錄
呢類通常係打手公司大量註銷的假帳號,機手等有JOB再係電腦記錄搵番開工

大量註冊的假帳號

真係幾奇怪下